（哈利波特）其實第五集榮恩打魁地奇係咪真係咁勁？

呢排重睇哈利波特，第五集講哈利同榮恩比賽前比杯野佢飲，呃佢話加左幸運藥，令佢好有自信，做守門員超勁。但實際上佢小說係咪本身都咁勁，只係冇自信呢？

利申：冇睇小說

本身勁 係無自信

佢=top3 魔法師

唔係點食妙麗？

人生贏家

因為平時玩果陣比佢幾個大佬+哈利SM ，所以覺得自己廢，但係對住學校d垃圾佢一定夠打，就好似頭D入面既「不勝神話」中里毅，對住拓海、高橋兄弟未贏過，但係如果打其他人佢未必輸 (應該、好似係)

食左妙麗姐，不過話唔定妙麗隻豬比喀浪食左呢，妙麗初吻一定比左喀浪無佢份

榮恩係畢業之後最折墮果個，老豆、妙麗、哈利比魔法部重用，幾個大佬全部事業有成，而呢條撚樣入左魔法部做左陣就辭職，之後無野do走左去投靠喬治，去喬治既惡作劇商店打工

佢成個家族都好勁，不過佢好廢，仲要娶個麻瓜

係麻種唔係麻瓜

sor 唔係太熟

有冇人覺得講中文好尷尬

你唔打英文既？

第6集先係呃佢飲藥
老婆係魔法部部長自己仲咁搏做乜

哈利波特之中嘅大雄

女權撚做左魔法部部長??!
咩部長唔係佢大佬咩

在J.K.羅琳的一次訪問中證實，妙麗並於2019年成為魔法部部長。

肯定大攪垃圾liberals policy

搏? 講句唔好聽榮恩真係廢柴黎，連份正當職業都無，日日係阿哥間舖度等運到，當初最廢果個奈威都可以係霍格華茲教書，如果榮恩唔係姓衛斯理佢餓撚死左啦

但係間惡作劇舖好似撈得唔錯，第六集雙胞胎幾風生水起

BTW，小說入面妙麗其實唔靚，金妮先係靚女，衛斯理一家好撚窮

小說最靚係火盃的考驗
其中一個參賽者
哈利救咗佢個妹嗰個

霍格華滋就係張秋

電影除咗第一集

之後都cut 咗好多

睇小說就精彩好多

記得越睇越厚

去到第五集鳳凰會的密令
居然要分兩本

頁數應該第五集最多

如果小說要數顛峰
真係第四集火盃的考驗

第五集已經有啲回落

不過最後一集收得好靚

嗰陣係英國第一集出嘅時候
羅琳已經畀人捧上天

一個要攞綜援嘅單親媽媽
第一本作品就可以咁成功

係高登仔狂踩

之後完咗電影又上返神檯

高連登不嬲燈
愈反愈紅

Fleur Delacour，混血，妙麗係統種人類

張秋就靚，不比比起金妮真係唔知邊個靚啲，只知道金妮成日換男朋友

個故仔都唔係想帶出呢樣野咪係度散負啦.
佢地三個人相賦相乘先解決一個又一個難關.

中意露娜多啲

仲哈利波特

花兒？
有食咩

哈利騎過金妮，榮恩有冇

演員 OKAY，小說版不了，只係一個癲婆

係第6集

邊有食過 火盃哈利救完榮恩同花兒個妹之後花兒錫左榮恩一啖咁大把

可能金妮細個已經比榮恩騎過

FBI?

小說版入面？
記得之前小說先睇左2集

張秋啩

哈利見到張秋硬晒好似毒撚見到女神咁

加上校草西追又溝佢

金妮就佢阿哥抱怨佢太濫
連啲二打六都受溝

成班淨係識屌哈利
百幾年黎最後生既seeker
一年級打贏山怪
二年級打贏蛇妖
三年級學識護法咒 趕走百鳩幾隻催狂魔
四年級靠自己過頭兩關考驗 第二關仲要本身係佢拎第一
五年級開班授徒同食死人打
六年級已經幫死老野搵緊分靈體
最後一年唔洗講啦

btw第8集哈利就真係廢到仆街 比個仔撚到陀陀擰 成40歲身為正氣師局長比佛地魔個女屌打

第8集係咪舞台劇

係書局睇咗一兩頁
好似劇本咁

係 暫時未有小說版

其中一個未來石內卜無死

魚鰓草唔係瘋眼唔知點樣借d意話俾呀哈利知架咩

麻乜撚嘢種呀
明明係麻瓜

個瘋眼個奸仔扮

你睇多次先啦

麻瓜（Muggle），在《哈利波特》系列書中，泛指沒有魔法能力的一般人。 哈利波特和巫術學院的學生和老師們屬於魔法世界，而波特的阿姨一家人就是所謂的麻瓜。他們的心靈習染了世俗成規的理性，看不到魔法，也不願了解魔法，有些人甚至視魔法為害人的邪術，書中提出作為巫術學院的學生，是不允許在麻瓜的世界裡使用魔法的，除非他們達到成年。
===================
麻種的解釋:對於父母都是麻瓜、完全會魔法的巫師,一種最不堪、最惡劣的稱呼

收皮，ok?

搵個黑人阿婆做妙麗嗰套舞台劇

想問下有冇原版小說手機可以睇？
邊到買？

係啊

之後帶自己班朋友去魔法部害死人，叫佢好好學鎖心唔學，直接害死天狼星

妙麗一定出去偷食

幸運藥唔係第六集咩？
史拉轟教授嘛

跟手入面就會有另一條友叫哈利波特

妙麗成個張敬軒咁
不了

我黎

電影選角影響真係好大 到依家都理解唔到小說個金妮有幾靚

麻瓜=非洲人
麻種=黑鬼

細個時在諗過
會唔會係世界上真係有呢個世界同歷史
羅琳只係將嗰邊嘅歷史引入地球
咁就係地球發左

小說係多比偷魚鰓草比哈利 唔關瘋眼事
但哈利係湖底都係靠自己 仲救埋人地個妹

哈利騎過嘅榮恩都騎過，哈利無騎過嘅榮恩都騎過

多比識用魚鰓草係穆敵有心咁扮意外比多比偷聽到

麻瓜係唔識魔法 麻種係麻瓜後代識魔法 好似係

重睇啦
預言之子係哈利 佛地魔冇估錯
同埋哈利細個都已經識魔法 即使佢係麻瓜家庭長大

原來榮恩大左變無業廢中
不過老婆係部長,成世俾佢騎住,俾著我都唔去魔法部度做

佛地魔都知有奈威只不過佢係純種而哈利係混血
佛地魔認為混血既潛力比純種更大(佛地魔都係混血)所以先以為係哈利
哈利通常比人underrated，起碼哈利係佢個代算係最出色。同食死人格鬥既往績都好過其他同期

雖然個標題係想比較
但老老豆豆我諗唔係太多人會將自己最好嘅朋友會比較咩？
利申 我冇
所以我一直都覺得佢哋嘅合作同友誼係最好睇
屌 如果入面個個都好似馬份咁出嚟演嘢會有人想睇？

係假瘋眼大大聲同人講魚鰓草等多比聽到再去講比哈利

榮恩不嬲都勁
不過成日被哈利搶風頭

Harry 係富二代有咩好講
典型富二代個種

Ron 先係比達

哈利最黑人憎都係第五集
人地為佢好唔話佢知，佢就以為人地睇唔起佢
又覺得俾朋友拋棄全世界都得罪佢，仲要害死最討好既角色

書好睇過電影好多，但雞腸版都係睇到第二本
電影快靚正

頭三集= 魔法世界
之後個d都垃圾黎，由期電影悶到

多謝

拍哈利個陣超正 依家走哂樣

其實兩個都可以成為預言之子 兩個都符合條件
只係佛地魔最後揀咗哈利

究竟點解榮恩係純血家族
但係佢屋企都咁窮

哈利 馬份都係純血家族就咁有錢

生五件實窮

馬糞老豆仆街=有錢
Ron 老豆 忠直 =窮

邊個比佛地魔選中, 邊個就係預言之子. 不如你再重新睇一次.

印象中red head = 7

所以tom無估錯，因為佢揀哈利，所以哈利就做左預言之子
Tom揀邊個都岩

擁有消滅黑魔王力量之人將降臨……出身於曾三次抵禦他之父母，出生於第七個月份消失之時……黑魔王將標記他為己之同等，然他將擁有黑魔王所未知的力量……兩者必將死於另一人之手，因兩者無法同存於世……擁有消滅黑魔王力量之人將出生於第七個月份消失之時……

咁你解釋下
佛地魔點標記奈威做同等？
奈威有咩未知力量？
佛地魔點死係奈威之手？（唔好同我講殺左蛇妖，哈利都殺左日記同佛地魔本人）
仲有預言球只有個人先可以拎到手，第五集係哈利波特親手拎

第六集黎屌你

個個咪花兒 Wesley阿哥老婆

我覺得 harry potter同金庸d書既距離就好似我同李+*既財產距離一樣咁大

例如某女權份子

唔好用本兒童故事書同金庸比喇
唔同level

Weasley is our King

識食

lm

回返樓主 你講緊係第六集榮恩的確係好勁
但第五集個陣 哈利比人禁賽 榮恩打龍廢到仆街 仲比slytherin人串weasley is our king

冇自信姐

小說講得好清楚啦
個預言本身係兩個人都得
但當佛地魔認定左係哈利之後 就只係哈利拎到預言球
奈威老豆老母都係正氣師
而且哈利有部份能力係佛地魔唔覺意俾左佢 唔係天賦黎
所以分類帽先話佢去史萊哲林會好勁
真係可以話天賦既只可以話係飛行
同埋細個識少少魔法係每個正常學生都有 係爆竹先無

你都仲未答我個3個問題

愛囉
奈威唔撚識愛咩家陣

2-3年前係hmv買左套blu ray box set不過係英文版，無中文字幕得英文字幕
同埋好似唔係4K黎的
果陣係hmv睇過中文版box set成千6蚊
英文版好似只係大概8舊水
如果唔介意睇英文字幕可以去hmv搵下呢個box set

其實榮恩都消滅左3個分靈體 仲多過哈利
金匣 金杯 王冠

騎膊馬？

其實你有無睇過小說
1:哈利個疤係因為莉莉用條命救哈利反彈左索命咒留底，如果件事發生係奈威身上佢老母咁樣救佢奈威都會有疤
2:身懷一部分既分靈體/愛/勇氣，呢d能力都可以係奈威身上出現如果佛地魔揀左奈威
3:咁係因為佛地魔揀左哈利所以係死係哈利之手
其實呢個情節同馬克白一樣，都係奸角自我實現預言
4:因為佛地魔標記左哈利，所以神秘部先肯定得哈利同佛地魔係當事人

同佛地魔同等：哈利流緊佛地魔既血，識蛇話
未知力量：哈利係死神主人
明明哈利就中哂個預言 你係到要死兜奈威 都唔知你愛乜春

冇

其實用一個下午學識一句去去武器走就天下無敵
洗鬼讀七年

兩個都要重睇..
鄧不話 當伏地選擇去屌哈利老母時，伏地自己選擇左哈利做佢既死敵
即係本身係邊個都得

哈利未知力量講到爛啦 係愛呀
兒童小說都睇唔明唔好上兒登啦

個時真係好正好想屌

正解

乜鳩
識講蛇話係因為殺佢老母個陣，個靈魂分咗一部分落個B到，換轉返殺奈威，呢個情況都有機會發生
乜撚嘢流緊佛地魔嘅血？講到哈利老母派咗帽咁

係哈利波特魔法師個世界好細
勁既出到攻擊魔法
廢果d包括d老師頂多都係除下人地衫果種魔法
分分鐘你識初級火球術(打機果d)
你將來已經係大魔法師 魔法學校d女都任你屌

哈利識講爬說嘴係因為有一部分佛地魔既靈魂，而原因係佢去殺哈利
咁件事發生係奈威到咪變左奈威識爬說嘴

你好似未明我意思，我嘗試講得清楚D
我無否認過哈利係預言之子，但呢個事實唔係個預言一做出黎就註定，而係當佛地魔認定左哈利之後先成為事實
佢既特殊能力，例如識蛇話、讀到佛地魔個心，全部都係因為佛地魔認定左哈利係佢死敵，嘗試去殺佢先俾左哈利
死神主人係鄧不利多特登做俾佢，佢老豆本身只係得一件deathly hallow
而鄧不利多之所以要令佢成為死神聖物都係因為佛地魔選擇左哈利而唔係奈威
*如果*佛地魔揀左奈威，鄧不利多一樣可以將斗蓬同粒石俾奈威

呢點明明係成個故事其中一個重點黎，預言唔等於所有野都係決定好無得改變，而係要睇人點去react
而佛地魔正正就令到自己陷左入個預言度

我唔覺得我同你既觀點根本上唔同，但我覺得有一個重點值得講，僅此而已

其實應該掉轉
佛地魔重生個陣用左父親之骨同仇人之血
係佛地魔流住哈利既血

sor我諗我真係要重睇 咁多位大佬屌細力d

第三集未死架喎

本來預言唔一定會發生，而崔老妮個預言係要佛地魔自己有份參與先會成真。
預言前半部其實哈利同奈威都符合條件，係佛地魔聽到個預就淆晒底咁衝去殺人先親自令預言成真，仲揀左哈利做預言之子。

換個講法，根本係佛地魔自己衰on9。如果佢當初唔當個預言係一回事，早就征服世界，使乜俾人用愛的防護罩去反彈個索命咒，最尾仲俾個淨係識＂去去，武器走＂既蛋散搞掂。

咁即係石內卜又成功陰九左伏地
因為我無記錯係石內話比伏地知

如果佢唔去揀，冇視預言又或者根本冇聽過會點

我記得件斗蓬係第一集話James本身擁有？咁死神主人就無得係奈威啦喎。

我估似上面J行里數巴打講，佢會贏得世界
不過事實係有石內卜講，又咁岩tom去殺佢女神個仔
唔咁做無故事睇

所以死神主人並唔係tom未知既力量，愛先係

教授

依家買咁平既
唔知會唔會有埋粵語配音
記得果陣明珠台播都會轉nicam聽粵語配音幾盞鬼
巴打你係一定想買4K版定點
因為全個電影系列出哂果陣4K blu ray好似仲未普及
所以我估佢唔會特登出返4K版

書入面嘅HERMIONE係唔靚嘅

自己老婆比魔法部重用

自己就打風流工

咁都折墮

有人覺得未知力量係指死神聖物係唔出奇
但第5集尾既解釋係愛
死神聖物只係鄧不利多追求既野

‘...So Voldemort never knew that there might be danger in attacking you, that it might be wise to wait, to learn more. He did not know that you would have power the Dark Lord knows not –’

‘But I don’t!’ said Harry, in a strangled voice. ‘I haven’t any powers he hasn’t got, I couldn’t fight the way he did tonight, I can’t possess people or – or kill them –’

‘There is a room in the Department of Mysteries,’ interrupted Dumbledore, ‘that is kept locked at all

times. It contains a force that is at once more wonderful and more terrible than death, than human intelligence, than the forces of nature. It is also, perhaps, the most mysterious of the many subjects for study that reside there. It is the power held within that room that you possess in such quantities and which Voldemort has not at all. That power took you to save Sirius tonight. That power also saved you from possession by Voldemort, because he could not bear to reside in a body so full of the force he detests. In the end, it mattered not that you could not close your mind. It was your heart that saved you.’

咁就做唔到mark him as his equal就唔成立 繼續屈機
但就係石內卜聽唔哂所以唔知 又on99估唔到佢會理解做lily個仔走去同佛地魔講

其實普通blu ray都已經好清(最低都起碼1080P)
我自己都買開blu ray但都唔會特登追4K

有清楚講話唔靚咩，唔多記得

Placebo effect黎

咁又無乜所謂，反正返到屋企，咪又係張床騎返住妙麗

點樣去去武器走就天下無敵...你一定係剩係睇戲既人

成世比妙麗騎

但死神聖物可以做書名
成集都講支接骨木點樣俾來俾去咁
原來到最後唔關事

小說妙麗好豬

唔記得邊集自己用美容魔法整整棚牙

有講係要佛地魔自己選擇邊個係佢敵人

第二集哈行都拎到劍

我睇中英文小說各唔只一次
根本除左鄧不，個個都係個兩三招
avada kedava,stupify,
全部都不敵expelliairmus

又唔係完全唔關
摧毀分靈體同搵聖物表面上係兩條路但其實一樣
鄧不利多如果唔俾呢條線索，佢就唔會知咁多魔杖學既野，原來一句魔杖選擇主人有咁複雜既意思
但我覺得有意思既係哈利唔係靠呢3件聖物嬴，而係嬴左先真正克服死亡成為主宰
所以好難去講聖物係咪最重要

又可以話因為哈利有齊三件先唔洗死

第7集收尾咪算.越出越爛

睇完唎個post忍唔住又要重睇小說

第7集個尾已經爛到都唔知點寫
再寫變父子情 同 魔法新科技大戰

第7集咁靚既收尾.....爛係邊?....

齊哂三件有特殊作用根本只係傳說無人證明到
鄧不利多個解釋合理得多，三件聖物只係三兄弟創造既強大魔法物品
如果傳說係真既，接骨木魔杖只會係謀殺持有者所有權先會轉移，咁樣葛林戴華德馬份哈利都唔會做到魔杖主人，真係戰無不勝葛林戴華德就唔會輸比鄧不利多

屌哂你地，我講榮恩，你地就講乜撚野預言之子

第7集幾好. 但舞台劇果啲太差, 明明有個靚尾仲要自己出啲垃圾破壞返

重生石幫哈利坦然面對死亡.
隱形斗篷令到個成個故事入面幫哈利最多, 係最後關頭都送到哈利去佛地魔度.
接骨魔枚唔洗講, 被鄧不利多算計至盡用來最後殺死佛地魔既最終武器

魔杖*********

妙麗日日返工比哈利騎

呢啲垃圾冇咩好討論

係第六集 混血王子的背叛。。。

心理質素唔好已經致命啦 任何競技都係咁

其實榮恩仲有大把柒野可以講

我唔明點解我話佢地三個人大家幫大家先去到結局會比連登仔係咁負皮

都係用返英文有feel d

講中文真係好尷尬

上面成100幾個負皮我既不願面對

個預言仲有一個條件係佛地魔自己揀喎 姐係話奈威同哈啲條件一樣都好，佛地魔冇揀到果個就乜都唔係

我認同英文親切d
但中文算譯得好好

我明翻譯果位盡左力，但我都係覺得未夠，真係覺得個心穿左個窿咁

根本無咁多人睇英文版. 唔好無野搵來講啦

係既咩？原來我搞錯左...我以為香港人睇英文版多

有中文唔通睇英文

我比較怪
頭幾本睇英文先(個時拎黎學英文 )
中間個兩本又睇中文先(會考完,想舒舒服服咁睇)
到左最後又睇英文先(英文出先,唔想等中文版)
所以兩種語言我都覺得接受到同親初

我估一半一半
等如電影版都有人睇中文配音

Stupify 有聲

榮思呢張好靚仔

yup

近排重睇哂咁多集 發現小精靈係電影入面實力幾都勁
個個都識瞬移又識魔法 點解會咁慘成個小精靈族都要做巫師嘅下人
特別係多比 電影到佢連咒都唔洗念就一野搶咗馬份老母枝杖
就咁睇佢地比起好多識魔法嘅巫師都勁

如果佛地魔唔理預言，冇去殺是但一個，咁佛地魔係咪無敵？

同香港人,連登仔一樣,個個iq 160,身高180,會考30分,識波過摩連奴,好打過李連杰,靚仔過李安納度
但唔出去做老闆做大明星做領隊,係香港做奴隸做鍵盤戰士一樣

兩個字,奴性

有樣野反而想問下 鄧不利多咁勁 有冇可能發現唔到第一集個教授有古怪
第四集個瘋眼係假

利申：冇睇小說

明明講第五集榮恩打魁地奇

我都覺 但無謂駁

咁岩最近睇番電影
有無人覺得奈威正過哈利
性格 身形 知識都係

好型

其實我都覺
不過連燈仔唔識英文
入鄉隨俗啦

無可否認
阿哇呾喀呾啦, 去去武器走,整整，石化,咄咄失,都係膠膠地

以前啲巫師恐怖好多，唔會好似而加咁有晒管制。類似白人將nigga 奴役咁

垃9圾

咁撚on9都講撚得出

Actually 第五集Ron 打Quidditch 係咪真係咁strong

septum sempra

係咒語用中文講怪怪哋姐
其他我覺得無咩問題

點解無?

同人名囉 其他都ok 算譯得好好

佢係叫芙蓉啊ching

兩者有咩關係

semen burst

本身Ron老母個家族都係名門望族
但因為同Ron老豆私奔先至咁窮(再加上生咁多件)

sectumsempra呀

第七集石內卜死後嘅回憶入面有講
鄧不利多翻了一頁書，仍是頭也不抬的說：「麻煩你留意一下奎若好嗎？」
其實好多事鄧不利多都心裡有數，只係冇表顯得明顯

第四集比伏地魔復活講唔通啦掛

第一集最講唔通

講到粒石咁撚重要

校長唔放係自己個office

走去叫班二打六睇住

明明自己個office連魔法部都無辦法入到

作為一個鄧不利多嘅信徒，我都駁唔到，只可以話如果佛地魔唔復活之後嗰幾集冇嘢好寫
不過咁講，柯羅奇嗰一年扮穆敵真係扮得入木三分嘅，同真嘅穆敵嘅言行舉止都冇乜分別
而且冇咩線索之下係比較難估到佢嘅真正身分，因為啲食死人唔係俾人拉晒入阿茲卡班就係扮晒投誠，邊會估到老巴堤會徇私，留低個死剩種喺道，再加上崔老妮個預言，個個都以為個忠貞僕人係蟲尾，都好難阻止佛地魔復活

石內卜一套, 老鄧開3集
老彿3套, 霍格華G 4個創校人物3套, FATFAT

都唔可以話班教授係二打六嘅，事實上奎若都要係咁旁敲側擊先知道點過啲關卡
雖然我都成日一邊翻睇一邊諗點解要放啲有提示嘅關卡喺道
同埋鄧不利多嘅關卡就係意若思鏡，只要想拎到舊石又唔想用佢嘅人先拎得到，心懷不軌嘅人無論如何都唔會拎到，咁樣似乎會比就咁放喺office好（第五集時恩不理居入唔到校長室係因為間房自己鎖起咗，應該算係城堡本身嘅魔法）
亦都算係俾哈利嘅一個考驗

最離譜係放隻狗入去

然而事實上奎若要拎隻龍蛋嚟氹海格開心、再灌醉佢先探聽到點搞掂毛毛
連石內卜都俾隻狗咬到跛下跛下
奇獸飼育學唔係咁簡單嘅

第五定第六集

佢個人設不嬲好撚煩
中二病玻璃心MK仔

但係多比係因為偷聽到扮瘋眼個奸仔講
佢係專登講俾多比知架

老婆做部長自己去親戚度打hea工 根本人生蠃家中既赢家
哈利依個毒撚淨係食到FD個妹 又同仔關係唔好 廢到

Newton could do it

中一都過到去真係講唔通

間學校入場就係用粗大巨棒大大力啪
我唔信佢冇表演比妙麗睇
大大力啪落妙麗個

小說係點形容妙麗？未睇過頭2集既小說

即係未做啦。下年先係。

Mud blood做部長...一定好多白眼

重睇啦
係兩個都有可能呀
係佛地魔揀咗harry,harry先成為the chosen one

好多雀班
爆炸頭
大班免仔門牙

知係兒童故事就唔好講到咁淫亂啦

唔係揸火車咩

想問下如果買書睇返買中文版定英文版好 個人驚自己英文唔夠好睇得好辛苦，但係又驚中文翻譯唔到原有風味

書嘅時間啊

佛地魔先最犀利 未畢業就識整分靈體

本身既設計就係有心想拎既人永遠都拎唔到

中文都翻譯得好好，放心

其實對4個創校人物有d興趣 可以睇史萊哲林點同其他個3個人反目 跟手再起密室

瘋眼教奈威 奈威再同番哈利講

如果會睇得辛苦又唔係打算學下英文咁(其實都學唔到d咩)
咁都係睇中文啦,譯得唔錯

其實係屈在套戲既主角同真人性格係一樣

我反而覺得係潛而默化代入咗角色

想知葛華載德林同佛地魔邊個勁d

成套野最仆街都係老鄧
不停利用人地既弱點
在我眼中佛地魔都係佢間接訓練出黎

Dan最唔似
Emma同Hermione一樣係左膠
Rupert同Ron一樣咁戇鳩

瘋眼好撚炸,
一出就o個個就係假,即係未出場就比人收皮,打親都唔會講佢點打就話佢隻假眼碌左落地下

真·瘋眼最威一刻係幫衛斯理媽睇樓上衣櫃入面隻變形怪。

之後就俾蒙當葛害死左

有d係chessmaster嘅定位
主要目標係贏
過程有幾多犧牲都無所謂
都只係一步棋
包括自己條命

過程佢無特別要犧牲咩人其實, 除咗自己條命

唔該哂

石內卜囉，知佢鐘意莉莉
利用呢點去叫佢做臥底
睇戲，小說唔知，佢之前都好似預哈利會死
石內卜仲問佢養大哈利，就係為左推佢去死
跟住佢又係講d仆街野
新一集又唔知點昆newt幫佢打王

不如巴打睇返小說.
石內卜係做緊佛地魔親信既時候知道莉莉會有生命危險, 主動去搵鄧不利多求助.
後來莉莉最後當然比佛地魔殺, 石內卜 "主動" 要求去保護哈利, 全部都係因為佢對莉莉既愛.
石內卜既死係意外.

哈利去"死"既意思係, 哈利要真真正正成為一個完整既人就要先被佛地魔消除佢身上既分靈體先.
哈利比佛地魔殺唔會死係係晒計畫入面.

以前一開始睇覺得鄧不利多好勁
但其實佛地魔都係佢搞出黎
明知佢果陣都有野心 仲俾佢讀 左膠

葛林戴華德. 唔係葛華載德林

佛地魔兕殘好多.

細細聲講句 跩哥好正